富臨集團旗下新韓式餐廳

Banchan and Cook 在銅鑼灣時代廣場九樓，韓式餐廳，超藍店。在維基才找到，很鬼鼠。

推一推

加入左藍List 未

up

推

咩banchau & cock

more

另外叫入面有無手足

可以學其他手足咁混入吉野家同美心"番工"

update 上app plss

改名成Ban Chak and Crook就貼切

ben chow and cook

ben chow and cock

推！

push

笑到噴飯

笨柒and cook